<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<item>
<title>Grandes Astros: Superman </title>
<link>http://cdnv3.ec.cx/RedeCanais/RCFServer3/ondemand/GRNDSASTRSPRMN.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-12.jpghttp://www.themediafire.net/wp-content/uploads/2016/06/111189379_1GG1-250x250.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.themediafire.net/wp-content/uploads/2016/06/111189379_1GG1-250x250.jpg</fanart>
<info>Após ser envenenado por radiação solar, o Homem de Aço, está morrendo lentamente. Com o pouco tempo que lhe resta, o Último Filho de Kripton precisa confrontar seu passado, presente e futuro, revelar sua identidade secreta para Lois Lane e ainda enfrentar Luthor em uma batalha final.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Superman: Brainiac Ataca</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/animacoes/SUPBRAINIAC-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-12.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-12.jpg</fanart>
<info>Superman: Brainiac Ataca é um filme animado diretamente em vídeo de 2006, inspirado no design da série Superman: A Série Animada pela Warner Bros.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Superman & Batman: Inimigos Públicos</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/animacoes/SBPUBLICO-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover.jpg.png</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover.jpg.png</fanart>
<info>Superman/Batman: Public Enemies é um filme de animação estadunidense de 2009 do gênero “Aventura” baseado no primeiro arco de história da revista Superman/Batman, dirigido por Sam Liu, lançado diretamente para vídeo.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>A Morte do Superman</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/animacoes/SUPDOOMS-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-7.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-7.jpg</fanart>
<info>Quando a companhia Lexcorp acidentalmente liberta um assassino intergalático Doomsday, Superman enfrenta seu maior desafio e na batalha os dois morrem. Chocados, o mundo inteiro lamenta a perda do herói e a humanidade se sente ameaçada pela falta de segurança sem o seu protetor. Seus inimigos comemoram tal feito, enquanto Lex Luthor, sem saber, desencadeia uma sequência de fatos irão marcar a vida de todos.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Batman – O Cavaleiro de Gotham</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/animacoes/GOTHAMKNIGHT-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-14.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-14.jpg</fanart>
<info>Batman: Gotham Knight é uma animação de 2008 dirigida por Toshi Hiruma e Bruce Timm. Reúne seis curtas estrelados pelo super-herói Batman, da DC Comics, com ambientação que se passa entre os filmes Batman Begins e Batman O Cavaleiro das Trevas.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Batman: O Retorno do Cavaleiro das Trevas – Parte 1</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/httpdelivery/filmes2017/B4TM4NPARTE01DUB-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2017/05/256787.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2017/05/256787.jpg</fanart>
<info>Mais uma noite cai sobre Gotham City e, com a chegada da escuridão, o crime e a vilania surgem em meio às sombras. Os dias do Batman e outros nobres super-heróis são somente memórias desaparecendo; a violência e o desespero são agora os arautos do nosso tempo. Mas um evento promoverá uma drástica mudança: quando Harvey “Duas Caras” Dent troca sua reabilitação por uma nova descida ao submundo do crime, um idoso e desgastado Bruce Wayne usa a máscara e capa mais uma vez. Com um elenco estelar de dubladores originais, incluindo Peter Weller, Ariel Winter e David Selby, esta indômita lenda da DC Comics ganha vida novamente para encarar batalhas esquecíveis, perseguições de tirar o fôlego e oferecer uma promessa de um melhor futuro para a humanidade, porque não existe lugar para os criminosos se esconderem quando o Cavaleiro das Trevas retorna.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Batman: O Retorno do Cavaleiro das Trevas – Parte 2</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/httpdelivery/filmes2017/B4TM4NPARTE02DUB-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2017/05/Batman-O-Cavaleiro-das-Trevas-Parte-2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2017/05/Batman-O-Cavaleiro-das-Trevas-Parte-2.jpg</fanart>
<info>10 anos após sua aposentadoria Batman se encontra em um mundo onde os heróis foram extintos, e Superman é o último em atividade ,mas quando a crimimalidade cresce em Gotham City Bruce Wayne volta a ativa e usa toda sua inteligência e força bruta para fazer justiça.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Batman Sem Limites: Mechas vs. Mutantes</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/animacoes/MECHADUB-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/09/medium-cover-3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/09/medium-cover-3.jpg</fanart>
<info>O Cavaleiro das Trevas está de volta fazendo o que faz de melhor: proteger Gotham City. Nessa nova aventura do Morcego, teremos um confronto alucinante de Mechas e Mutantes!</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Batman – O Mistério da Mulher Morcego - EM BREVE</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/animacoes/BATWOMAN-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-11.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-11.jpg</fanart>
<info>Batman- Mystery of Batwoman é um filme estadunidense de animação de 2003, derivado da série animada de TV As Novas Aventuras do Batman. Foi produzido pela Warner Bros</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Batman: A Máscara do Fantasma</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/animacoes/BATPH-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-13.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-13.jpg</fanart>
<info>Desenho animado no qual Bruce Wayne, o Homem-Morcego, combate o Fantasma, um novo bandido que mata um grande criminoso e faz parecer que o herói encapuçado cometeu o crime, fazendo com que Gotham City se volte contra ele. Além disso, Batman ainda precisa se preocupar em defender a cidade do Coringa, um vilão extremamente perigoso.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Batman e Mr. Freeze – Abaixo de Zero</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/animacoes/BATZERO-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-8.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/08/medium-cover-8.jpg</fanart>
<info>Desde seu último confronto com Batman, Mr. Freeze se estabeleceu no Ártico com Nora Fries (sua esposa ainda congeladacriogenicamente), um esquimó chamado Kunac e seus dois ursos polares chamados Hotchka and Shaka. A situação de Nora piora quando um submarino emerge acidentalmente por debaixo de seu abrigo, destruindo sua proteção. Mr. Freeze retorna a Gotham Citye exige que o Dr. Gregory Belson encontre uma cura para Nora. Belson avisa que Nora precisa de um transplante de órgãos, mas que devido ao seu tipo sanguíneo raro, não há doadores compatíveis. Mr. Freeze decide buscar um doador mesmo que este morra durante o transplante.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Batman: A Piada Mortal</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/bapm/BAPMDUB-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/07/MV5BODcxYTc5NmQtZTZjNS00MjRiLTgxMjQtN2VhYjY2YjdmMzYzXkEyXkFqcGdeQXVyNjUwNzk3NDc@._V1_SY1000_CR008491000_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/07/MV5BODcxYTc5NmQtZTZjNS00MjRiLTgxMjQtN2VhYjY2YjdmMzYzXkEyXkFqcGdeQXVyNjUwNzk3NDc@._V1_SY1000_CR008491000_AL_.jpg</fanart>
<info>Um dia ruim. É apenas isso que separa o homem são da loucura. Pelo menos menos segundo o Coringa, um dos maiores e mais conhecidos vilões dos quadrinhos. E ele quer provar seu ponto de vista enlouquecendo ninguém menos que o maior aliado de seu grande inimigo: o Comissário Gordon. Cabe ao Cavaleiro das Trevas impedi-lo.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>DC Vixen – O Filme - Legendado</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/httpdelivery/filmes2017/VIXEN2017LEG-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2017/05/PEEFIL.png</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2017/05/PEEFIL.png</fanart>
<info>Vixen é baseada na personagem da DC Mari McCabe / Vixen, uma super-heroína que combate o crime, com a habilidade de conseguir reproduzir qualquer poder de qualquer animal que já habitou a Terra. Se passa no mesmo universo fictício de Arrow, Flash, e Legends of Tomorrow.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>


<item>
<title>Liga da Justiça Sombria</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/animacoes/ljdark/LJSDUB-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2017/01/medium-cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2017/01/medium-cover.jpg</fanart>
<info>Um grupo de anti-heróis sobrenaturais se unem para enfrentar ameaças ocultas, ameaças sobrenaturais, ameaças que talvez Batman, Superman e companhia não conseguiriam vencer. O clã é formado por personagens como John Constantine, Zatanna, o Monstro do Pântano, Etrigan, o Demônio, e a Orquídea Negra.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Liga da Justiça – Ponto de Ignição</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/flashpoint/FLASHPDUB-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/04/medium-cover-2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/04/medium-cover-2.jpg</fanart>
<info>Barry Allen, o herói Flash, nunca conseguiu esquecer o dia em que sua mãe foi vítima de um horrendo crime e faleceu. Determinado a mudar a sua história, ele quebra as barreiras do tempo com sua hipervelocidade e volta no tempo, para impedir que a tragédia aconteça. No entanto, mexer com a linha temporal traz sérias consequências para o presente. Por conta da sua volta, o mundo é devastado por uma grande guerra entre as amazonas da Mulher-Maravilha e o exército de Atlantis, liderados por Aquaman. Junto com o Batman dessa nova realidade, mais violento e destemido, e a ajuda do Cyborg, ele tenta restaurar o fluxo temporal e impedir que esse mundo alternativo se concretize.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Liga da Justiça: Crise em Duas Terras</title>
<link>http://cdnv3.ec.cx/RedeCanais/RCFServer3/ondemand/LGDJSTCACRSEDUSTRS.mp4</link>
<thumbnail>http://www.filmesonlinehd7.cc/static/images/posters/liga-da-justica-crise-em-duas-terras.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.filmesonlinehd7.cc/static/images/posters/liga-da-justica-crise-em-duas-terras.jpg</fanart>
<info>A história começa numa Terra Paralela, quando versões heróicas de Lex Luthor e Coringa (chamada de O Bobo) invadem a base secreta do Sindicato do Crime da América e roubam um dispositivo detonador chamado "gatilho quântico". O Bobo acaba se sacrificando ao ser encurralado pelos vilões J'edd J'arkus (uma versão do Caçador de Marte) e Angelique (uma versão da Moça Gavião). Lex Luthor consegue fugir para a Terra original, onde pede ajuda a Liga da Justiça.  Os heróis da Terra aceitam ajudar e acompanham Lex de volta a Terra Paralela, menos Batman, que fica para cuidar do Satélite da Liga.  A Liga de Justiça se defronta contra suas versões malignas enquanto o Presidente dos Estados Unidos, Slade Wilson, reluta em enfrentar os vilões pois não quer usar armas nucleares contra eles. Isso também faz com que o Sindicato do Crime não o tire do poder. Mas eles tem um plano: o Coruja (versão criminosa do Batman) está a construir uma bomba com a qual o Sindicato do Crime pretende forçar a saída do presidente. Mas os criminosos não sabem que o Coruja possui seus próprios planos e que podem por a humanidade em perigo mortal e caberá a Batman impedi-lo.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Liga da Justiça: A Nova Fronteira</title>
<link>http://cdnv3.ec.cx/RedeCanais/RCFServer3/ondemand/LGDJSTCANVFRNT.mp4</link>
<thumbnail>http://3.bp.blogspot.com/_ZhnSNnaqq-g/R8VzEoclK6I/AAAAAAAAAog/xo5PYLJZmFU/s400/01+new+frontier+nova+fronteira+liga+da+justi%C3%A7a+vida+de+plastico.jpg</thumbnail>
<fanart>http://3.bp.blogspot.com/_ZhnSNnaqq-g/R8VzEoclK6I/AAAAAAAAAog/xo5PYLJZmFU/s400/01+new+frontier+nova+fronteira+liga+da+justi%C3%A7a+vida+de+plastico.jpg</fanart>
<info>Baseada na história em quadrinhos de Darwyn Cooke, esta aventura emocionante revela a origem da Liga da Justiça. A paranóia da Guerra Fria põe Superman, Batman e Mulher-Maravilha sob suspeita do governo. Somente a mais grave ameaça imaginável pode forçar esse heróis – junto com um exército de recém-chegados: Flash, Lanterna Verde e Caçador de Marte – a se unirem em um confronto espetacular para salvar o mundo.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Mulher Maravilha – Animação</title>
<link>http://zeus.netcine.tv/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/animacoes/WW-ALTO.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2017/01/medium-cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2017/01/medium-cover.jpg</fanart>
<info>Wonder Woman é um filme de animação estadunidense de 2009 do gênero Aventura com duração de 75 minutos e lançado diretamente para vídeo, com a super-heroína dos quadrinhos da DC Comics Mulher Maravilha.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Jovens Titãs: O Contrato de Judas</title>
<link>http://cdnv3.ec.cx/RedeCanais/RCFServer3/ondemand/JVNSTSOCTRTDJDS.mp4</link>
<thumbnail>http://ncdn-a.akamaihd.net/wp-content/uploads/2016/04/medium-cover-2.jpghttp://seriesemcena.com.br/wp-content/uploads/2016/12/TeenTitansPoster-696x515.png</thumbnail>
<fanart>http://seriesemcena.com.br/wp-content/uploads/2016/12/TeenTitansPoster-696x515.png</fanart>
<info>Jovens Titãs: O Contrato de Judas passa cinco anos atrás, os Titãs (Dick Grayson como Robin, Ricardito, Kid Flash, Mutano, Ravena e Abelha) resgatam a Princesa de Tamaran Estelar de seus captores enviados por sua irmã maligna, Estrela Negra. Como ela não é mais capaz de retornar ao seu planeta, os Titãs oferecer-lhe uma casa na Terra. Agora, a história é de Tara Markov, a Terra, que contém os poderes de controlar a terra e o solo e se uniu aos Jovens Titãs durante os eventos de Liga da Justiça vs. Jovens Titãs, se tornando uma possível ameaça e deixando a questão: Será a nova heroína aliada ou inimiga? E quais são os planos do Exterminador para a jovem equipe de heróis?</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Jovens Titãs: Missão Tóquio</title>
<link>http://cdnv3.ec.cx/RedeCanais/RCFServer3/ondemand/JVNSTTNSMSTQ.mp4</link>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/_E66yR46w7dk/TQAjE0Pbm3I/AAAAAAAAAcc/l-9dM2GA8LE/s1600/OS+JOVENS+TITAS+MISSAO+TOQUIO.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/_E66yR46w7dk/TQAjE0Pbm3I/AAAAAAAAAcc/l-9dM2GA8LE/s1600/OS+JOVENS+TITAS+MISSAO+TOQUIO.jpg</fanart>
<info>Os Jovens Titãs: Missão Tóquio, Quando um ninja high-tech vindo do Oriente ataca a Torre Titã, Robin, Estelar, Cyborg, Ravena e Mutano o transformam em sushi. Depois, descobrem que o guerreiro foi enviado por um poderoso vilão japonês, o ameaçador Brushogun, e a equipe se dirige para Tóquio a fim de encarar uma de suas mais emocionantes aventuras. Mas combater esse incrível oponente do outro lado do mundo não é uma tarefa tão fácil assim. A polícia local não acredita neles e garante que Brushogun é mais um mito da civilização japonesa. Para piorar, quando Robin põe um inimigo para dormir em um duelo de força e habilidade, ele acaba sendo preso. Agora, os outros Titãs correm para salvarem Robin, enquanto Brushogun vai tirando os jovens heróis de ação, um por um. Esta aventura promete testar todos os poderes dos Jovens Titãs, do começo ao fim.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Lanterna Verde: Primeiro Voo</title>
<link>http://cdnv3.ec.cx/RedeCanais/RCFServer3/ondemand/LNTRNVRDPRMRVO.mp4</link>
<thumbnail>http://3.bp.blogspot.com/_aX7VSRMlQI4/S9ON76_22kI/AAAAAAAACfI/v6FkiJSEkfs/s250/Lanterna+Verde+-+Primeiro+V%C3%B4o.jpg</thumbnail>
<fanart>http://3.bp.blogspot.com/_aX7VSRMlQI4/S9ON76_22kI/AAAAAAAACfI/v6FkiJSEkfs/s250/Lanterna+Verde+-+Primeiro+V%C3%B4o.jpg</fanart>
<info>Antes do surgimento de outras espécies inteligentes no cosmo, os seres que se chamavam a si próprios de Guardiões do Universo concentraram o poder do "elemento verde" (Ion), o mais forte existente, e o usaram para energizar a bateria dos Lanternas Verdes. Contudo, a bateria continha uma falha: a cor amarela, uma das partes do espectro de luz, resistia à energia verde. A maior parte da energia amarela concentrada, chamada de "elemento amarelo" (Parallax), foi escondida pelos Guardiões para impedir que os inimigos a usassem contra eles.  Na Terra, o piloto de testes da "Aviação Ferris" Hal Jordan é recrutado para a Tropa dos Lanternas Verdas pelo moribundo Abin Sur. É indicado para ser seu supervisor de treinamento o respeitado oficial sênior Sinestro, que investigava o assassinato de Abin. Ele tinha sido ferido mortalmente quando perseguia o vilão Kanjar Ro, que tramava em descobrir o local do esconderijo do "Elemento Amarelo".  A tropa dos Lanternas Verdes, juntamente com Hal Jordan e Sinestro, consegue encurralar Kanjar Ro. Mas, quando o vilão aparece assassinado, a suspeita da autoria do crime recai sobre Hal Jordan, encontrado desacordado ao lado do corpo do inimigo.</info>
<genre>Animação</genre>
</item>

<item>
<title>Lanterna Verde: Cavaleiros Esmeralda</title>
<link>http://cdnv3.ec.cx/RedeCanais/RCFServer3/ondemand/LNTRNVRDCVLESMRLD.mp4</link>
<thumbnail>http://3.bp.blogspot.com/-5Yj2NsJzapI/VaxLHfDfAqI/AAAAAAAACc8/8SdtA8asUAw/s1600/Lanterna%2Bverde.jpg</thumbnail>
<fanart>http://3.bp.blogspot.com/-5Yj2NsJzapI/VaxLHfDfAqI/AAAAAAAACc8/8SdtA8asUAw/s1600/Lanterna%2Bverde.jpg</fanart>
<info>O sol de Oa (lar dos Guardiões do Universo) está se tornando um portal para Krona, um maligno e tirânico ser de antimatéria que deseja destruir toda a vida. Por precaução, os Guardiões ordenam a evacuação de Oa, inclusive a Bateria Central e o Livro de Oa. Enquanto carrega seu anel na Bateria, a Lanterna Verde novata Arisia Rrab conversa com Hal Jordan que lhe conta a história do primeiro Lanterna Verde</info>
<genre>Animação</genre>
</item>
